{
  "Incidents": "历史故障",
  "No data yet": "暂无数据",
  "All systems not operational": "所有服务均离线",
  "All systems operational": "所有服务运行正常",
  "Some systems not operational": "部分服务离线 ({{down}} / {{total}})",
  "Last updated on": "最后更新于: {{date}}",
  "upcoming maintenance": "{{count}} 个即将进行的维护",
  "upcoming maintenance_plural": "{{count}} 个即将进行的维护",
  "Hide": "[隐藏]",
  "Show": "[显示]",
  "Operational": "在线",
  "Down": "离线",
  "No data available": "暂无数据，请确保您已使用最新配置部署了 Worker 并检查 Worker 状态！",
  "Overall": "总可用率: {{percent}}%",
  "No Data": "暂无数据",
  "percent at date": "{{percent}}% 于 {{date}}",
  "Down for": "故障持续 {{duration}} (点击查看详情)",
  "Total downtime": "总故障时间",
  "incidents at": "{{name}} 故障于 {{date}}",
  "Response times": "响应时间(ms)",
  "Upcoming": "[即将开始] ",
  "Scheduled Maintenance": "计划维护",
  "Scheduled for": "计划开始:",
  "From": "开始:",
  "Expected end": "预计结束:",
  "To": "结束:",
  "Until further notice": "直到另行通知",
  "Affected components": "受影响组件:",
  "MONITOR ID NOT FOUND": "[错误: 未找到监控 ID]",
  "No incidents in this month": "本月无故障",
  "There are no incidents for this month": "本月没有发生任何故障。",
  "Monitor not found": "未找到 ID 为 {{id}} 的监控！",
  "Monitor State not defined": "监控状态未定义，请检查您的 Worker 状态和绑定！",
  "All": "全部",
  "Select monitor": "选择监控",
  "Backwards": "← 上一月",
  "Forward": "下一月 →"
}